#Описание задания
Вам необходимо разработать протокол передачи произвольного файла с одного компьютера на другой, и написать клиент и сервер, реализующие этот протокол. Сервер также должен выводить скорость приёма данных от клиента.

1) Серверу передаётся в параметрах **номер порта**, на котором он будет ждать входящих соединений от клиентов.
2) Клиенту передаётся в параметрах **относительный или абсолютный путь к файлу**, который нужно отправить. Длина имени файла **не превышает 4096 байт** в кодировке UTF-8. Размер файла **не более 1 терабайта**.
3) Клиенту также передаётся в параметрах **DNS-имя (или IP-адрес) и номер порта сервера**.
4) Клиент передаёт серверу **имя файла в кодировке UTF-8, размер файла и его содержимое**. Для передачи используется **TCP**. Протокол передачи придумайте сами (т.е. программы разных студентов могут оказаться несовместимы).
5) Сервер сохраняет полученный файл **в поддиректорию uploads своей текущей директории**. Имя файла, по возможности, совпадает с именем, которое передал клиент. Сервер никогда не должен писать за пределы директории uploads.
6) В процессе приёма данных от клиента, сервер должен раз в **3 секунды выводить в консоль мгновенную скорость приёма и среднюю скорость за сеанс**. Скорости выводятся **отдельно для каждого активного клиента**. *Если клиент был активен менее 3 секунд, скорость всё равно должна быть выведена для него один раз*. Под скоростью здесь подразумевается количество байтов переданных за единицу времени.
7) После успешного сохранения всего файла сервер **проверяет, совпадает ли размер полученных данных с размером**, переданным клиентом, и сообщает клиенту об успехе или неуспехе операции, после чего закрывает соединение.
8) Клиент должен **вывести на экран сообщение** о том, успешной ли была передача файла.
9) Все используемые ресурсы ОС должны быть корректно освобождены, как только они больше не нужны.
10) Сервер должен уметь работать **параллельно с несколькими клиентами**. Для этого необходимо использовать треды (POSIX threads или их аналог в вашей ОС). Сразу после приёма соединения от одного клиента, сервер ожидает следующих клиентов.
11) В случае ошибки сервер должен разорвать соединение с клиентом. При этом он должен продолжить обслуживать остальных клиентов.